如果在上班時間處理情緒崩潰?

試過入廁所喊

最好係有大量好難嘅野要做, 煮到埋黎你都要做咗先

最差就係做埋啲無關痛癢, 重覆性嘅野, 一路做一路有機會俾你諗
基本上個腦完全唔知做咗啲乜

今日全日幫人打字但完全唔知打緊咩

份工唔啱你 快啲轉

搵好多？走喇

講句 我能力未夠
之後慢慢做

樓主你份工做左好耐？
日日都咁返法同係地獄無分別

唔係關做嘅嘢事
只係咁啱今日做無聊嘢
又唔開心就會愈諗愈唔開心

重點想知大家情緒低落嗰時返工會點
請假定點

未試過因為工事返工返到情緒低落

你出力公司出錢，有咩咁委屈
你覺得無謂啫，公司角度係要有人做

講緊私人事都得
其實我都係私人事

離哂題

講緊失戀要返工咁點呀

之前失戀但勁忙
真係試過一路做嘢啲眼淚一路滴落嚟
完全停唔到
好在隔離嗰個都算friend, 醒目仔無出聲
後尾真係入咗廁所喊 但因為真係太忙 勁快喊完就出返嚟繼續做

一定係份工太hea/重複性工作
快啲搵多啲嘢做，忙到自己姓乜都唔知就啱

你應該轉工

其實通常都係忙
只係今日咁得閒
但試過忙, 其實好似仲辛苦
迫自己集中又唔得

有咩用

試過喺上司房大聲話上司
上司叫我冷靜啲

叫做用其他感覺去冚返
等精神放鬆下

係例子黎
發現文筆差令人誤會咗

總之係人生有不如意事時候如何平衡工作和情緒

提唔起的
但得你一個做又樣樣都勁撚趕 就無得你揀

終於有人冇離題
其實呢排戴住口罩喊都唔覺, 幾好